從今天起法律再也規範不了我本人

P